覺唔覺打完乞嗤講bless u好過時

應該講man u
反正都捉唔緊勝利
打個乞嗤咁冇機會

...

a09做乜鳩

Up咩鳩

格硬拉埋一齊

10/10

應該好似Pokémon咁：「初瓏初瓏」

將初瓏同垃圾曼比

平時打完乞嗤係講屌

我會講毛主席萬歲

G

Fuck u

做咩啫你

笑到我痴左線